［非劇透］哥斯拉大戰金剛一問

如果之前完全無睇過前傳
呢集值唔值得睇？

如果Nobody/真人快打同呢套
邊套最好睇？

推

好神奇，佢地打果時可以港島/九龍換黎換去

哥c拉 win

唔好睇

淨係講打鬥係值
劇情就垃圾

真人快打一般
如果你鍾意John wick 就睇nobody
無特別喜好就哥斯拉

咁三套劇情都好似一般般

哥c9只不過係一個移動尿袋

睇怪物片係唔會有劇情呢樣野，入去無腦睇打交就得，呢集哥c9係值得睇既。

真人快打on9片，除咗前尾兩場打鬥之外，其他都hea俾觀眾，劇情就更加係處理得唔好，主角出場唔知為乜鳩，角色嚴重面譜化。

nobody未睇。

King Kong啲戲仲做得好過啲演員

打架真係ok 全部看家本領使曬出嚟
人無上集咁煩膠
無弱化哥斯拉

劇情ON9
但睇怪獸打都值

怪獸片無謂講劇情
不過上一集算好少少

真人快打>>>>哥

我阿媽話咁似睇緊超人迪加

有無睇過bvs

不如試下睇
The father

要睇就睇 4D 版
呢啲片睇 4D 正好多

0劇情
睇到想叫佢快d打

無劇情
但睇cg都值

真人快打打鬥真係唔夠多，後面好似趕住收工咁每場都打兩野就完左 同埋唔夠血腥